有關shortcut whatsapp setting問題

想請教一下
點樣係shortcut到set以下指令
Whatsapp 於指定時間不能使用data及wifi
並於指定時間可以使用data及wifi

唔該哂各位巴打

好似冇
最多整到特定時間得WiFi data on off

Android Tasker 應該得

sorly 我剩係諗起iOS果個shorcut app
我唔知An機

用緊iphone